蕭生：Arizona被推翻既機會非常大

又燈

屌

侵侵始終都係鬥唔過燒山

收聲啦,呢排係咁出片,講到翻到盤機會愈來愈高,真係遲早又比你燈死

靜啦。。。唔該。。

第一次睇

咪再post燒山d片喺連燈

我相信咁樣燈力將會減半

佢可唔可以收聲

搵舊屎塞住佢把口啦

點呀樓主
利用燒山帶風向

好心佢可唔可以唔出聲
成個lunch哥咁 attention seeker

19快d告到佢坐花廳喇

佢真係唔信自己燈㗎喎

唉難攪呀。

燒山講1+1=2唔通就會將事實燈到1+1變其他數?

條撚樣可唔可以出少句聲

消刪求下你收聲啦

睇黎要拉

靜靜地.jpg

MolaMola

法則級好數干預, 但未來既野燒山好大影響力(好似係)

比佢激到嘔血

佢可唔可以唔好預測，測咩都唔準

唔評論係咪咁難

或者轉型做分析結果得唔得

搞搞震 要紅唔係咁

咁佢又好認真講既 同路人來

出錢又出力

收皮啦撚樣

蕭生, 唔該你咪撚走去估侵侵告上法庭結果
最多批准你馬後炮講一早估倒
如果唔係, 以後唔去幫襯你間冰室

無眼睇

唉 蕭生..... 唉

十九告鳩佢啦

試下將燒山放係娛樂台

靜啦唔該

新gif

又出嚟登

侵侵話多謝晒

剩係識睇大傳媒，專家分析

古有華山之巔，今有 拜燈之癲肅英雄

因果律兵器

依張正

............

aytltention whore
咪撚再post佢上黎

燈少陣啦屌你老母

屌 仲唔收嗲
企開d啦

痴撚線
講撚到翻唔翻盤真係關蕭生事咁

吸view搵錢
點可能唔講

燈力你識條春咩

頂你

佢係咁講

好心燒生就唔會再預測, 估計. 講下D 發生左既事咪算. 唔係次次都燈中, 真係遲早比人BAN 佢ACC.

蕭生點講咪點post囉

動盪嘅社會，評論同將會發生嘅嘢唔一定好有關係太認真。

燈唔燈都係搞笑啫，唔好攞嚟鬧人

依家侵侵每行一步蕭生就跟足出一條片,點玩啊大佬

屌 出少句聲啦死仆街

1+1=2 唔係預測嚟㗎天才

屌你老母 明知自己個朵叫燈神就出少句聲啦

燒山其實係咪共諜黎架
自己去左台灣仲要燈
一陣過兩年就可以見到刁大大

屈毛狗又嚟料
燒山唔出片佢點帶

好心明知自己係咁燈
就靜啦

燒山明明講區議會同蔡英文都冇事
個陣又唔話佢燈？

你食屎啦蕭若元，食到以後都講唔撚到野為止。

唔比人燒山fans

燈到外交部即刻出手

蕭生好野支持蕭生

絕對係因為佢

祝蕭生長命百歲！

其實有幾多人真係有睇燒山d片，定係純粹睇樓主既標題

佢咁耐有冇破過燈 連雷神都好似有破過 佢好似冇

真正燈嘅係連登仔
腦燒只不過係一個出名小小嘅連登仔

收聲！

啲圖笑死

天邪鬼 - 老燒

佢反擊燈神稱號段片
預測過第二朝太陽從東邊升起啦
咁有無變咗西邊升起？

燒山燈力到底有幾強

食屎啦又登

發覺有人好鐘意整風雲

區議會大勝 蔡英文當選 國安法必立
呢幾樣講中

蕭生可唔可以靜下依一兩個月先呀
或者繼續講拜登一定贏一定贏好過啦
好撚煩呀又唔知自己燈力幾撚勁

點整到咁完美

又燈乜嘢呀燒山

一講完左媒就宣佈贏咗

燒山本身係想joe贏
所以先至專登狂出片/文"燈"侵
叫佢收聲, 佢先唔制

佢係咪出少一日聲會死架姐

靜啦好嘛？ 繼續同才子玩啦

唔屌你老母都唔得

呢條仆街...

燒山既分析有好嚴重主觀立場同偏見問題， 導致每次都出現嚴重錯判。

咁純情既你

其實佢玩膠 定冇料真心9up?

無論係咪兩者,條廢佬真係好撚仆街。
利申冇睇過佢啲片

膠上膠
華英雄黎

收聲啦好心佢

屌你老母正仆街嚟，燈足侵侵個幾禮拜

出少句聲當幫忙

蕭若元呢個仆街真係唔死都冇用

先唔好計話燈唔燈
只係佢獲獲都咁武斷 真係.....

好心佢出少句聲啦仆街

既然咁多人咁迷信燈呢樣野，點解唔試下去落拜登降頭

真係要用雷漿棍桶燒山屎眼先得

留名等睇燈唔到變
跟住樓上全部變仆街燈神

唉唔好玩膠啦
等陣蕭生又嬲豬

麻煩大家少啲覆燒山啲post，好肯定係打手開

屌你老母，唔好再燈

靜啦屌你

但有媽咪麵反燈

兩樣都唔係
美國大選咁JUICY出多條片就賺多條片VIEW吸水

屌你老母笑到我

有冇咁嚴重啊
人地講兩句就燈
如果佢祝你長命百歲但你英年早逝
我諗都只可以怪你自己係短命種而唔係俾人燈掛

連燈仔玩膠玩到上晒腦

召喚麵咪媽反燈
不過可能等唔到

死唔斷氣

燒山呢排鬥氣

笑左

連登仔打份基層工覺得人上左岸係無料

屌你老母又燈

開始明白點解陶傑要引戰燒山
原來陶傑係想拯救地球

作為政評人
蕭生幾時收皮

侵侵得罪咗共和黨阿里桑那州元老參議員 John McCain，個州有一半共和黨人條氣好唔順。
所以侵侵先輸咗呢州，連參議員都變咗民主黨贏。
所以，
侵侵其實好艱難，除非真係有明顯舞弊。

佢會無事架

又出黎燈, 一陣燈死左比人罵又黑面

屌你...搞到我笑左好耐

點呀屌那星

屌收下把閪口啦
唔講野係咪唔撚得架

佢至少連續出左5xx幾日片好有心

末期 張圖個瘤大到

deep fake

燒山幾時先肯講侵侵長命百歲

如果連登仔在意佢燈力
咁其實自己都要負返啲責任
你哋係要留意佢
啲打手不停係連登出po討論佢又要理
佢梗係越要講

同佢老本行層壓式傳銷一樣
越多人玩先搵到錢
無人理佢點keep住網絡影響力再喺現實世界搵食

屌，好撚正

老人家太得閒無嘢做會早死

佢到底係咪痴線㗎

又要屌人好話你燈神

又唔識收下把口

戇鳩

每個人都有屬於自己嘅領域
燒山政治，麵神服市

mola mola

拜登穩了

我已經冇聽老簫好多年。作為KOL佢嘅presentation skills絕對一級。但佢嘅死穴係用wishful thinking代替Critical Thinking。好似講美國大選，佢一條友坐係台灣，所有嘅資料就係靠網上撈番嚟，冇first hand information，冇exclusive source憑乜認屎認屁！而且佢因為自己撑侵就刻意誇大所有對侵有利嘅消息。我唔敢認專家，但見到Foxnews同Washington Post都唔buy侵嘅選舉舞弊論調，似乎Deep State已經企咗係拜登果邊，我判斷侵大勢已去，無力翻盤。

媽咪面連螞蟻都燈得死

燈...燈....燈燈

靜啦屌

連登仔係咁上下料, 講撚左咁耐都唔厭
講乜都係無限loop

燒生你可唔可以收一收口？

登，登登登登!!!!!!!

dllm

世上燈力可以超越蕭生既應該得比利

推呢個

收皮啦，又燈

點解見係得燒山D gif 咁靚？

D對話CLS
侵兄莫怪

搵人毒啞佢啦

燒山要侵死，侵不能不死

收嗲啦仆街！以為好好玩？

大你老母閪

唉佢可唔可以出少句聲

第一次見原圖

佢一個人死好過燈死我地

笑到痴左線

駁唔到佢真係好撚討厭

佢有一集話得三成

蕭生！你可唔可以收下聲啊！燈燈燈！燈乜Q嘢啫?

我係入黎睇gif

佢之前連開兩個post都燈唔贏燒山

燒山功力深厚
唔係咁易架

係人都屌鳩佢，叫佢收下聲
唔理個L樣係咪燈，都識自己柄埋一陣啦

痴撚線，做乜鳩

點解仲有咁多人睇呢隻燈？